睇人仔走勢，我相信國安法單嘢冇事啦

香港發大財！中國發大財！！

匯市有句鐵律，越不明所以的事情越真實

唔駛驚，娥媽係大廳！

又咪係十幾年黎最低水

俾佢自high下啦，唔好踢爆佢